唔知係咪搵到新嘅方向!!!

衝完中聯辦後 西環長期重兵
國旗游水後 五支旗杆都有人守
之後我哋目標係咪所有有五星嘅地方

個人認為 佔路塞地鐵等嘅方法 個感覺係攞平民做人質逼政府回應 但好明顯政府係唔會理香港人 喺民居照開催淚彈 長遠咁搞都無好大作用

不過要諗下 咁樣會比人話港獨 始終依家淺黃都係想雙普選 唔想有任何人分化割蓆

大家討論下

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

仲有警察宿舍